[你今日trade左球星走未?]2020-21 NBA 常規賽討論區 (20)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

字母換Kyrie , 網係咪champ 硬？

網三巨 是但一隻換字母都得， 字母缺既就係呢三條蛋散是但一個

竟然停咗追擊？

+隻榮縮都唔一定好幾多，講緊唔係白執，要換嘢

追緊競爭力生意佬…

字母唔知係咪睇啲頂級SG唔順眼 串完你又串標

對你好失望

會唔會有機會見返我係人民幣詹姆斯

寸我大佬？

今年既頭3pick命運最終會唔會好似03年咁？ 當年第1＆3pick既占同melo第1年打就已經拎20分以上，第2pick 既高佬darko第1年冇機會表現，今年既edwards同ball都係外線，第1年就受重用，2個都拎到16分，第2pick既wiseman都係高佬，又係冇咩機會表現

對唔住
唔好追擊我

Wiseman待遇好過03年榜眼好多 Wiseman唔傷係坐穩正選 Steve Kerr不嬲肯用新人 Larry Brown係相反

wiseman根本表現唔差 新人係咁上下
佢仲要係傷左一排 今年又係短賽季

Wiseman算出到好多時間啦
Darko 前2個半賽季中係活塞隊得每場平均5.8分鐘出場時間 (from wiki)

唔會

只係1＆3PICK表現亮麗好多，搞到佢被比下去囉

勇士冇底所以需要Wiseman 但佢表現麻麻 都幾多係垃圾時間先有得上埸咁

練下啦始終都係新人

你簽三球撞左居里位又有球爸成日出來攪事

箭要贏波了

網打緊嘜

ＰＡＴ 屎咁

Griffin幾時可以出得？

ＨＡＲＤＥＮ 要打好Ｄ

守謝天華好易架咋

屌喇星，哂直呢場啲球證買咗波？

唔入先吹登登打手

榮叔drive in被人打到死都唔撚吹

咁先係路架嘛大佬

下下比你網然點得掂

唔吹走你雙子咪偷笑囉

Harden一出即刻追返咁多

突然諗，如果阿龜加入網，又係打緊呢場既話，應該現場會好撚嘈

瘋狂怒吼

火箭連我塞都輸 係咪打算連敗到完季

你老味，啲3分佔個腳軟

Viutv有直播牛仔對拓荒者無人講

我網要反cup 場場都畀假希望對手

咬住6分之後啲3分柒哂

唔得啦，啲3分柒到，joe仔同shmaet全炒

榮一上
網就輸波

登子應該自己嚟 隊友靠唔住

點解boston 一季比一季差

咩直 三分佔命中率，網抵輸

冇人講咪你講

仆街a. Gordan 同 fxxxr 7成3分命中
癲撚過curry KT

塞個陣要有個軸派波俾雙J
冇左Horford成隊變廢

箭

見頂40分carry咗勇

Aaron Gordon

同時兩個7成 cls

原來AD未復出都上返聯盟第2

CJ

有冇人有買earned edition jersey ?

啱啱起身，我網輸了

點解無人叫波特蘭trade lillard 坦

ja morant真係好癲

DameGG

damn

rip city永遠full team唔到

唔知嚴唔嚴重

睇個動作唔似咁傷

冇事

Dame

睇左十幾年
總有一個主力傷

好彩

Melo for 3!

Melo

Melo勁到

佢d old school 打法真係好正

好耐冇睇波了

都係個句啦
占又係妹下妹下
係要針對瓜打法過時

為何唔睇

周末播喎

呢啲叫拖慢節奏

屌

對嬅哥黎講奶占咩都最好

驊哥以前講波成日話Dame出手選擇差
不過呢2年佢都成日讚Dame

其實真係差，但只係對其他人黎講

呢個世界上得兩種人，就係Dame 同Dame以外既人

對Dame黎講，絕對係好選擇

入到波就唔差

PG: that’s a bad shoot

和好咗了

季初有場打湧, 我話我好想限制DA時間, 堆湧就話想加wiseman時間都來唔切
依家大家已經係同darko比

呢句野只能應用於curry
未想用係dame度住

點比阿
curry 3% 最低係今年.408
lillard 最高係上年.401
lillard多highlight同clutch，但好多時q123你見呢啲shot得個笑字，q4都好多時超遠pull up miss，對比下curry都知邊個叫勁啦

呢條友都鳩鳩地，講波嗰陣成日喺度話啲球員射姿唔好，on99

請珍惜奶占
有trade 未呀好悶

不過呢兩年lillard場上決策係進步咗嘅

勁到仆哂街
但唔好同curry比

lbj應該玩完了，下季復出肯定大幅退化，應該打埋下季就要退休

死廢老渣到

死占狗

為左保住連續得分雙位數個紀錄傷左都繼續打

LBJ傷埋
NBA大結局了

如果係咁，塘鵝肯定開心死。

但睇翻啲片，望落又唔係好嚴重啵

While the initial X-ray results came back negative for any fractures, a later MRI confirmed his injury. According to ESPN NBA insider Adrian Wojnarowski, LeBron has suffered a high-ankle sprain and will be out indefinitely.

如果我是勇迷睇完呢場真是會dum春

一定無事

占狗扮野到笑

黃蜂個教練究竟有料定冇料

點會冇料

我收咧了

扭親應該二星期至一個月都出得翻啦

Dum 多兩下地就出啦 抖？

今年mvp 仲唔係jokic

要上到頭三

FOJ仲行得走得
應該冇咩事既

點解？

屌，憎 lbj 都要講 ....
唔好又傷星啦 .... 依家年年都咁多大細傷 ...
好想 playoff 大家齊腳咁打

呢一二年難啲
始終季前賽熱身小左,
場次又密左.
不過最緊要球員又老左

點解咁撚肥？

狂賀

冇睇波好耐 專登上來慶祝下

技術性調整姐
湖人仲有第三星Kuzma同埋新洛文
驚閪

邊個係新洛文

Harrell哥你都唔撚識

😅😅😅

我佢自己講，做咩負評我

Sham Shui Po Is the New Brooklyn !

第一次入nba post
想問下慶祝左RMBJ重傷未？

Fisherman Lok 竟然無人提

唔比佢，唔通比Mitchell，CP3 咩

登追得好貼

歷史上有無MVP season 打過兩隊？

0

搏唔到

歷史上有無MVP打金塊？

腸埋單西一既話 波叔值得拎

腸都要trade booker等tank狀元啦
Cp3+booker一世冇冠

Mvp is DAME

笑撚左

David Thompson

冇LBJ AD都可以同宇宙鷹打到難分難解，
要兩個文員做咩？
Trade LBJ!

Allen Iverson

沾屎係咪飛過去太陽神醫果到睇腳，邊有咁快上得場

All star都計咁rookie challenge都計啦

真係個天都幫佢,除非廢老沾抖幾場出返來

應該可以換好多pick

重建囉！
唔通攬住件廢老牙？

係囉 放佢去76人爭冠對球隊對佢都好啦 留湖對大家都冇好處

76人唔收垃圾

太腸好似換左班神醫

trainer換咗
做手術個件無換
不過佢其實主要睇骨個啲

短手芬蒲頭

佢做第三第四巨 仲好夠力

登子教訓西書 Beal
我網又要贏

巫師真係唔試下培養下八村?

完全冇戰術俾佢

好過以色列仔先架啦
你入得龜基本上同養仔絕緣

西書食哂球權
無了

西書真係咩觀念

剷又剷唔曬再傳俾LOPEZ,搞到LOPEZ由DOUBLE TEAM變TRIPLE TEAM

睇左n年 唔駛睇場波都知
上年Beal 無球同持波都得未share 到球權比日本仔
入埋西書 新仔無可能有波玩

LaMelo to Miss Rest of Season: Hornets rookie is expected to miss the rest of the season with a fractured right wrist

hornets好橙

Ball家都幾脆

想喊

咁岩見到西書又同隊友搶籃板

Green下季仲有冇得出場
攻已經冇，守又廢到仆街

幾十個green邊個

今場輸呀西

應該講緊屎綠Danny green

如果輸
好明顯輸Harris

阿牛呢下咁樣拎肘上唔洗吹

癲

Harris個種廢

Simmons 咪一9樣 罰球都唔識射

拓個場啲哨咁鳩

成隊閪波

半斤八兩啦，今場抵豬

Harris clutch time收官下下拎波單打傳出去自爆

睇到燥

究竟做緊乜鳩

有foul唔用，tie左
ot唔睇了 閪波

笑死開波開到咁

唔撚想睇啦 投降返費城收皮訓啦屌你地老母臭閪

今季打得最閪一場

今日viu唔係播湖人咩

咁點？

下 唔見有播嘅

Yahoo live

哦 唔該ching

Green著火

贏左幫手講聲
閂左了

Harris柒撚左成場，明知你自己一call ball就會比人夾，你又拆唔到
仲call

一燈即輸啦 唔撚洗睇

最柒係炒最尾兩個罰球
是但入一個都贏9成9

甩手可以自己拎返既咩

Harris會不會考慮幫我落去探高比

Simmons 死廢物 波又唔識入 key波又唔穩 死撚左佢把啦

屌你好彩數字人有黑哨

除左執口水尾有無新野 悶

呢枝雞有啲soft

黑哨都輸啦 呢隊閪波

但我feel到會炒

咁多人圍球證竟然無T 搞錯

入咗大半朗返出黎

肥T無challenge?

兩邊命中率都高
打到ot都係每隊100分
終極閪波

又瀬me?

無timeout唔用得？

無睇到有無to，但肥T走到出場屌

上面燈屎綠著火
要我同臭雞一齊燈返轉頭先贏黑哨

黑哨先贏 不如俾返場W nyk啦
我柒唔配

湖人全隊可以去死

又輸一分

3波夠唔夠數拎roty

唔夠，快手趁而家all in哈利波特

比驊哥讚到上天既kuzma無左兩大巨頭下打成點

10000 ASSIST

找會要ＥＤＷＡＲＤ

當值炒咁多點上50分

而家embiid呼聲高D 因為要睇隊波既排名
我自己都好想jokic攞 實至名歸

Mvp 希望比CP3

3分
Lillard 0-7
CJ 0-5

柒箭下兩場打速龍 黃蜂，再之後就木狼x2

呢四場搞唔掂就仆街，四月頭打一堆上游隊

會員老了

柒一場又講呢D

前幾日仲係mvp榜三甲
廢一場就老了
食神咩

要trade會然tank了

Embiid唔夠場數

睇下佢傷勢點 我都好希望jokic攞

想問個關於trade既野，用TE換返黎既球員可唔可以即刻再trade?
例如我差6m先match到salary，我可唔可以用TE係第三方換個6m既球員之前即刻做trade

塊上到頭四先啦
第六嘅難啲比佢

係 呢個係定律黎 所以字母個兩年攞得咁易

唔得

除非你係龜
Btw字母嗰兩年咁撚勁梗係易

Embiid 真係硬傷,出場率冇一年係高,就好似啞撚咁好難贏MVP
如果jokic而家趁機帶隊衝一衝上頂真係拎硬,
另外真係睇LBJ幾時出返來,博唔博,今年終於激烈返d,好睇

字母連二MVP除左戰績第一之外，本身個人數據都超晒班
唔好又嘗試貶字母...

字母歷史級怪物就踩，Rose史上最廢MVP就捧
都唔知咩心態

其實公鹿上到東二 照比字母我都覺得合理

有審美疲勞好難，差唔多戰績嘅話登>字母

今年？
難啲 三連MVP得呢啲stat唔夠

可愛自己load management怪邊個 但embiid出盡奶力咁打

登拎mvp要數據爆燈+戰績第一先有入場卷
媒體投票偏見太大

季中轉隊玩超級三巨頭喎

....講到Embiid 未試過load man咁...

KD同場過幾多場？

有無機 打得咁好都俾人無視 而家mvp究竟用咩準則

無

mvp仲有咩參考價值

點會無呢 好撚多冇睇波又要R水吹既一日球迷就係靠呢D獎吹水

griffin入樽

好牙煙

箭 -20

無，齋計腸入面都未必係最好，二月開始刷分仔打得仲好過佢，all star個排仲要鳩咗幾場

數據唔夠

如果 當值 keep住依個數據 帶到上西4 有冇機呢

有

比佢皇個d先有

全場兩分

人地巨頭黎，你識閪咩

睇黎乙骨會玩埋一份

係
唔當佢巨頭=雙重標準

@勇狗們

撇除所有媒體主觀因素

客觀嚟睇mvp真係字母同登

西岸真係得肥仔

咁仆街啦 應該全部斷腳

點都唔到登登拎啦on9
佢組隊扣撚曬分啦

Cp3 拎今年mvp

nba唔會比啦 邊有字母joker haren咁紅

jabari

Cp3真係慘到仆街 以前帶隊帶得咁好就話潮人戰績好d 呢個時代就係數據行先

組隊計邊樣客觀因素？

甲一見

樣衰夠唔夠客觀
成面鬍鬚

你都幾能on9
果年兩個數據戰績都差不多緊係比邊個都得
宜家就算唔講cp3都未必係隊內最好果個
你估大腸戰績真係拋離nets 公鹿?
無戰績優勢你講數據15+9 mvp?
74-8既隊內no.1就得

CP3 數據 球隊戰積都輸比Kobe wor

邊忽值得拎？

大家覺得Booker同ayton上限去到邊

高比+上將

Russ west 拎mvp個季唔係睇數據唔通睇戰績呀？

鄧cp3唔抵唔𠹌得呀？

bg 轉左隊 個人精神左 心情又好左 入樽都輕鬆左

Michael Redd + Jordan Hill

你sure cp3果年係因為睇戰績高比贏多場？

甲一收唔收牙-.-

都唔差，Jordan Hill話曬都做過湖人二當家

08年湖戰績好過蜂
關鍵head2head仲要比湖屌打

睇返個投票差距根本no even close

海明威叔叔又柒了

Jordan hill

去台灣打

咪就係狗鼻名氣大過cp3

波咁就收league
roty一啲都唔想俾edwards
haliburton all star後又跌跌地

原來ching係評判

media vote
代表連登仔

傻閪c0

ok
mvp比FOJ

仲撚傻閪

你肯定心入面打哂J

？

打你老母

吹走步

I knew, but what for?

唉

今季都唔知睇邊隊了

點解啲腸迷咁唔貼地Mitchell都唔喺MVP討論範圍 你哋就成日嗌波叔波叔

木狼
贏＝開心
輸＝慣

點解你咁唔貼地
明明上面無一個係腸迷
我都唔知你邊個時空見到有腸撚成日嗌波叔

司令又撚狗

上面討論得我係腸迷
我仲要話波狗唔值
唔知咩平行時空話腸迷嗌波狗做mvp

佢都on lun 9
明明家下成個區得返我同奶兩個腸
其他仆街唔見哂

幾個月之後就會成堆出嚟話自己十年腸迷
想痴埋嚟一齊慶祝攞冠軍

可能佢當barkley有上連登

cp3 mvp, bridges dpoy, monty coty

到時大把Kidd 年代腸迷

我巴克利年代已經迷腸?

咁腸今年如無意外終於有po，興奮啲好正常嘅

話說上reddit都有人講迷邊個
kidd, Barkley, KJ, nash個類，連penny都有
但未見話marbury

你03年開始迷NBA
原因唔講

自膠你啱 我衝動咗冇搞清楚

最識波一定迷canaan

唔緊
反正越來越多忽然腸

我真心迷過幾場Hakim Warrick

你媽死了

迷Mike James

舊年俾人話塊迷覺得贏硬湖，明明我話贏一場收貨

人唔笑

猢狗吠

猢啲人返返都應該會跌到4,5
你地又真係4,5左右
可以1st round見

登應該無諗過黎籃網都要咁chur

Gerald Bourguet on Twitter Chris Paul said he doesn't want to get fined, but thinks some of these techs he's getting are ridiculous. Said he can't even get an explanation on most of them either

屌奶星，原來Craig今日最尾個陣比人eject咗

腸狗陣柒味

完全唔知做過乜
球證唔柒望
屌你有波彈埋來就eject

AG requested trade from Orlando Magic

網

汁? 無見到有講AG request

米殺堡+pick 換 ag deal?

見到了，原來唔係shams
係The Athletic另外2個記者報

AG耐唔耐都入下廠啵

Millsap都唔會夠換啦

Haliburton上正選廢左

究竟網會用DVD換到咩呢，好緊張

鼓佬好似已經等被買斷，無人接貨

我係

Warriors Trade Rumors: GSW Eye Hawks' Bogdan Bogdanovic Entering NBA Deadline

要黎把撚

你係狗

浪花第3人

你勁25
話腸迷係狗

你係25狗

唔係好明, 又唔係防守超好個種
做乜gsw搵親都係淨係守到sg位個啲guard
ola又係, bogdan又係

依家興傳勇士
咩人都話 GSW interested in trading xxxxxx

又真
正路個啲vucevic又好似無點傳
想睇佢地trade wiseman

勇士正路唔會點大搞
都係等klay 下年
仲有狼pick
銀仔啲仆街實益勇士
屌！

支持

網簽咗個十日約係 g league 場均籃板第二名
但係得 6’7 高

西勁，西易tank，西頭pick，西勁

lakers有意交易harrell?

RIP Elgin Baylor

Philadelphia 76ers rookie Paul Reed — aka BBall Paul — is the NBA G League MVP and Rookie of the Year for the 2020-21 season.

雖然差唔多全部g league mvp都係廢

廢極都係合格role player嘅

過去6年
Frank Mason, Chris Boucher, Lorenzo Brown, Vander Blue, Jarnell Stokes, Tim Frazier
除咗Boucher好有未來之外, 全部都唔係league

Frank Mason上年囉
今年簽76, 一日後就waived過多排magic簽, 兩星期後waived

好簡單啫
除非是tank緊嘅隊
上得返大league多數都係做洗廁所
洗鬼你做攻擊點

木狼憑乜？

近10年3個狀元 都打到碌柒咁

根本依隊波要永久禁止拎前3順位

反而啲大鎖3D會啱用

多咗人入g league, 好似Jalen Green同kuminga咁
係咪可以當g league mvp含金量高咗

RIP

佢地條路應該係跳過大學打職業聯賽再入nba
可以話g league 多左野睇，但質素唔會因為咁提升太多

占傷幾耐

準備退役然後炒機死全家

雷霆出咩人都無分別咁

The Detroit Pistons rejected a trade offer from the Sacramento Kings of Marvin Bagley III for Saddiq Bey.

呀傾屎想點

我就嚟痴線

Clippers are trading Mfiondu Kabengele, a future second and cash to the Kings for a protected future second-round pick, sources tell ESPN.

Clippers get $2.6M under the hard cap ahead of the trade deadline and buyout market.

木狼都係

理性學術討論
拗柴係咪會痛到係地下碌黎碌去

肯定唔會

應該大部分人都唔會痛到咁

箭係咪要斷連敗

收皮啦賤種

會

唔會，試過打波搶板落地拗到，fing2下可以繼續打，之後同一場波同一個位再拗第2次都唔係好痛，不過瞓醒腫到要睇醫生

拗完第一吓真係會抱腳碌落地，但隔一陣就感覺無嘢可以繼續打，打完之後就知出事

就算大拗都只係原地訓係到郁唔到
碌完又碌係驚球證唔比f2
定係想太監們幫手係網上面數臭所羅門山

半季就重建完

木狗比D2打6係咁刷分

球隊毒瘤SGA

要換過個tank commander

無Hill Horford Bazley Dort都有得贏，出齊應該有playoff

HILL咁好賣相都未賣,好忍得手

傷咁耐無出過

唔係嚟緊兩年廿鳩幾個pick咩

你會唔會嫌錢多

拎住Hill拓柒咩

會放㗎喇
不嬲無咩風向先有trade睇

bench PG夠有突啊，又唔係好爭波打，其實留都冇壞姐，反正之後成堆新仔，點都要有一兩件老嘢睇住

未收番d人地唔要既老將囉

金塊如果真係用barton ，bol bol and 首輪 換到Arron Gordon 就正，好很齊腳

AG 3 號位。 MPJ 4號位加murray jokic ，好好J

拎Hill去換老將+pick，換返嚟個老將打起再換老將+pick
永動機

致富密碼

原來有師父教路

竟然係速龍

西波龍八連敗㗎

預言lowry 會trade去大飛
又跟啞狗搵食

屌老味 Luke Kennard打撚到成個Dame咁

睇來 艇要準備簽人了~

刷分又屌
仲想點

一線鷹真係笑話嚟

大飛個白人準到呢

鷹 由第3節尾lead緊20分 到完場輸9分

垃圾黎，今場hot姐

箭贏波

上場輸得比我騎就知佢咩料啦

Wall起手30球拎19分係咩玩法

仲有3日就trade deadline都未有消息 係咪又諗住最後一日先嚟大爆炸

Trade deadline不嬲都咁玩

係

不嬲個個Deadline fighter

鹿今日冇出字母哥竟然有140分輸出

鹿個陣根本好勁
係有班人成日話廢

Bobby Portis之前喺公牛打正選 今日後備上場攞18分10個籃板

講到07 15騎咁

唔想barton走 要trade點都係harris先
雖然佢冇人要
心目中嘅理想陣容係
Murray barton green/gordon mpj jokic

唔係好明點解Portis今年肯3百萬左右簽公鹿，明明仲後生同實力不錯。係唔係有紀律定傷患問題？

我對佢嘅記憶係打傷咗Nikola Mirotic塊面 當時佢哋係隊友嚟

以前係公牛同Mirotic打交

原來係咁，希望Portis今年生性啦，佢對公鹿都幾重要。

速龍今年想tank？會不會遲咗d？木狼同活塞一開季就tank，火箭遲d，但人地20場前已tank。

大家認為快艇今季仲有冇實力爭冠？講牌面籃網同公鹿比佢好，湖人同76人都唔比佢差，分分鐘連爵士、獨行俠等都有力同佢一戰，感覺快艇今年奪冠比去年更低。

季初都以為係TANK ALLSTAR前上力追返上黎
依家又頹過

網 數字人 鹿 LA兩隊都係爭冠隊

唔怪得rose無打咁耐
原來真係奶咗野

［年經］張圖最好笑係邊個位？

Vc

其實Ray Gun地位仲高過VC

另外TD應該上多一層

見到VC

Curry咁低

NASH & Ai 同VC同級

摩西馬龍3+1+1都要同VC同級

無冠無MVP都上到榜

大家都冇冠，MVP同入樽王打個和啦

屈就左VC

Vc有影響力屌打咩mvp冠

尊重啦

Btw, 以為笑緊rmbj

Harden同nash邊個地位高啲？

Harden啦條友痴撚線，唔係波叔黑腳已經坐穩第3 SG 歷史top 20

All star 票王

Underrated左

All star票王係KB/LBJ之流
應該要上多兩個tier

數據同紀錄同埋一陣次數登贏拿殊幾條街
但榮譽方面拿殊始終都多一個 mvp
我以為拉得返個差距

未來啲人排PG, 應該wb會>nash

而家已經應該要咁排

一撚定唔同意
不過未來一定wb>cp3 kidd nash

1隊都無次都入選

係咪玩鳩佢呀

@甩頭髮占狗敏敏食木耳

你解釋下

睇佢冠唔冠到

現役來講
冠唔到都>cp3，lillard
明明事實上唔係,至少cp3唔係

我話nash

Td 起碼tier2 啦
curry都起碼係坐tier3望tier2

張圖係咪證實左2000年入樽王》〉》mvp fmvp 得分王 呢啲垃圾獎 更唔好提冠軍呢啲一年有15個人有既野

wb性格收硬皮

渣巴其實上tier 1都唔過份

是
VC世一

Tier 1仲係得Michael Jordan一個先啱

Tier 2: 共占 渣巴 羅素 鄧肯 奧尼爾

Tier 3: Kobe Curry Nowitzki KG KD

Tier 4: Harden Wade Nash Malone x2

如此類推

嗯 其實你計少咗好多人
張百倫 magic bird ola
Drj 上將

我懶得打曬愛滋佬tier 2 The Dream同Bird tier 3

Dr J同上將 tier 4

共占邊值tier 2

熱火時期嘅佢其實有啲料嘅

4fmvp 4mvp 30000幾分 一堆紀錄
咁都唔值t2?

咁認真做咩 樓上派下膠啫

dirk kg tier3 有保留

真係佢眼中共占上限得笨叻咁上下

忽然記起幾個月前heat話herro is projected to be greater than booker

dirk咁都有tier3 ？咁wade點解冇？ pp又去左邊？

你係咪見到有VC所以諗PP都應該要有？
想知你覺得PP憑咩要入？

咪就係見到VC 囉

fair講句 講親歷史地位
vc都有既話無可能無pp

VC有Lillard都有啦

最緊要冇字母！

咁wb tier3了

我估張野最少一兩年前

甩頭髮占狗依加又唔出聲了

Pp有冠有fmvp
Vc 拎咩同pp比

都話2000年入樽王
得VC一個有

跳過法國佬in game dunk 又係得佢一個

我覺得最勁係死都唔組團痴冠

打足十年魚腩隊大後備

nets嗰陣計唔計

唔計啦 同個冠字都完全拉唔上關係

小牛champ完個年即刻去簽三年計唔計

搵人搵返甩頭髮占狗上黎撐VC OK?

DA好抵讚

今季未反過防守

今日全隊都好醒神
可能因為有得打鳩ariza

刷分仔0to

3場都炒緊

再加埋我地有successful challenge
好兆頭

屌你DA

Ayton係咪第4blk

3場都差唔多20分

波叔帶住呢班廢柴都可以打到咁

buyout執返個黑色大肉腸打四五號位先得
saric防守麻麻

好撚想trade鳩jalen smith

傻閪Monty draft完又唔用

cam個態好到

睇落都唔係太好用
g league都麻麻地
想放棄, 唔啱timeline, trade件好野返來仲好

heat個旁述真係好好聽
講得都幾公道

Ariza返去食屎啦

佢份約咁平難啲trade
我會等多起碼一年先算
雖然我想試下執幾件去換袋利

但係Saric 打back up 5 其實算唔錯，打得幾順

完全唔明Bagley for Saddiq Bey, 點解turn down

湖人真係

但係佢會頂唔到對面啲黑色大肉腸
所以想執件睇情況用

淨係頂到MB, 因為熟

換jalen smith出嚟打下啦

想問下依家hero仲換唔換到登登
又話射手 今季3分得3成左右

payne比個波啲新仔撚下啦
咁難得先出分幾鐘

heat評述

登登多左媒體吹捧 難換好多架啦

換到

傳熱水出二姑 nunn harkless換dvd
我係網就即換

榮仔條友又唔打

76人咁勁? 冇左mb好幾場都贏

上場唔係黑哨輸左啦

原來大腸個pace係依一個禮拜由NBA最慢加速到NBA第四快

放生日假呀

呢D白人,見哂頂啦

七六件衫好撚柒 今場應該會輸

76人個陣容深度幾好，不過咁可以顯示Brett Brown有幾廢，去年成手好牌俾佢搞到首輪食四蛋。

上年無閪+有hoford條垃圾+無射手
唔洗食五蛋咪偷笑

利申 反bb

負g產了

今年d雞
只要探完步剷另一邊就一定吹走步
戇鳩鳩班球證有無打過波

Herro好似仲要手短。
不過關唔關定位事？去年季後賽佢多數打正選，表現幾好的，今年要打返後備唔慣。

Lonzo Ball 最後會去邊？

陣容問題咁就要鞭Elton Brand屍，成手靚牌都玩到爛哂，反而Morey上任幫佢執屎執得唔錯。

Finals先有正選wo

你調轉左，上年成年連埋po佢都係打後備，常規賽nunn正選，playoff dragic打正選，除左final dragic傷出之後先焗佢上去打正選
今年一開季比佢打正選個強度佢跟唔上，之後先擺返佢落bench，上年rookie佢上場淨係拎分所以做野單一化發揮得好，但今年教練好似要練佢分波同其他野，所以搞到個效率差左好多
今年佢上籃穩左好多，但射波唔知點解無晒

芬蘭司機防守點冇跟開一問

廢

好嬲好嬲

廢到笑
廿分lead一節倒晒

今場係showcase俾人睇貨

咁應該全隊滯銷

猴好戇鳩

當猴係場上五個最勁既時候
佢個腦會直接收工

一句燈爆全隊bench

會唔會又有dame time睇

全部炒撚晒

Harden今日做乜撚

現今d charging foul真係搞爛晒個nba
一有碰撞向後跌就有
咁唔撚晒剷籃啦

有傷

Harden cj dame 3個都under 30% fg

芬妹做咗稱職既地板流

巨頭黎

小氣到你，cap哂圖，仲要cut得咁整齊

屌奶星，我屌鳩勇狗個REPLY 11負皮
但一隻敢駁嘅勇狗都冇

但Harden 17個助攻
單核計唔差啦

真心，講實力可能harden 先係當今第一人

肥燈 17 ast cls

Jokic 都屈

佢帶隊能力係最top 果堆，不過如果話佢第一人又誇啲，登fan都咁話

james, giannis,jokic,doncic,harden 5個3雙全能怪

西書呢

隊波冇其他巨頭既話(例如今季活塞)
kobe 同 harden 直接揀一個加入隊
我覺得 harden 會帶到更好成績

有無諗過喺公海開個post講Harden>Carter？

呢期哈登勁
未必輸

早幾日見到個吹哈登post
話Curry打playoff屎
西決之王講到垃圾咁

睇個勢今年登第7次一陣好撚恐怖

冇fmvp咪垃圾囉= =

呢樣計，登絕對好過kobe

kobe帶隊靠自己一個攞哂啲分，登可以buff 到隊友能力，做到組織

講單核帶隊lbj 同harden 應該現役最強

又唔記得波叔

波縮呢

好似我塞decline offer

波叔老喇，要靠幫手，唔可以場場搏盡，唔再係場均20+10

雖然lbj 都老，但佢keep 得勁好

波叔行行企企大腸就魚腩變西二啦，使鬼搏盡咩

harden同ai都多人嘈 但感覺harden勁過AI好多

單核帶隊唔止要帶其他人，自己仲要出盡奶力打

Harden一撚定勁過AI
講AI咪又係單核入finals隊友廢周身傷好熱血影響力著長褲嗰啲咁

我怕波叔都帶唔郁而家冇ki 同kd 既籃網

咁煩㗎

呢樣唔敢講，ai 歷史地位太高

單核嘛

七次一陣鬥條毛咩

搞笑咩

擦番黎
你身邊有榮狗 Kd
我都 17助攻啦屌

我都反BB但又未去到一無是處

係無得鬥

AI 好快就會比啲冇睇過佢打波既fans 害

切緊蛋糕

有撚出榮狗 kd咩
榮狗又射撚左波

影響到全聯盟著長褲加一個MVP

唔理，都係擦
3分7中0
笑死人咩屌

登狗3分柒中0
差啲帶隊豬波

But vc > ai

講起一陣先發現原來wade得2次一陣

收爺未?

又一堆傻鳩想亂吹AI?

嬲?
割?

Nick claxton呢個後生仔好野黎

呢幾場上廿幾分鐘d波都有十分樓上 有blk防守腳步又跟到 好j到呢 我網終於有底 唔洗死用dj

諗番起Reggie perry件垃圾 簡直笑話

高比基本Mark實左一個位，要同Nash/Paul爭另一個位，同埋06拎完冠又傷左兩季，之後戰績又唔算好好，三巨頭個陣都收住打了

Perry 你都唔期望佢做到啲咩啦下話

廢就廢啦

入唔入到一陣呀今年？

覺不覺空難幫高比升左地位

建議VC FOJ都試下

有咩對手阻到佢

好有前途，而家就睇佢練唔練得出射術

練到就可以走KD路線
唔得就Capella 啦

但我印象中，Claxton係有射波底子

都好難入唔到

你指由地球升上天堂？

強姦犯同foj撚上到天堂

vc可能得

bb有心靈雞湯

腳步係有 但個馬步唔係好穩 打low post冇rhythm 可言

但係佢走位同埋pick and roll 真係夾得好好
同夏登夾到知佢幾時比波佢alley oop

射波要慢慢執啦先第一年 增下磅先啦

龍仔擺 Powell Lowry 上架

powell今年生涯年+合約年，龍又唔係要爭冠，肯定會趁高放
lowry就應該睇佢自己想唔想留

Claxton 定time lord好j d

速龍終於都要重建，如果去年啞狗肯留低，分分鐘攞多個冠軍，而家佢喺快艇唔上唔落，冠軍冇咩可能，留低出走兩難。

Wiggins 換OG deal?

基本上set個正常pick, 走個正常位, 肯跳, 夏登都會喂波比你

Lowry好似賣左多倫多間屋

諗得過，Wiggins好似係加拿大人，不過2人薪金好似唔match，速龍可能要加籌碼。

OG肯定唔會賣

唔覺 佢不嬲都係前十守門員

見到佢場場都好落力跑 capela就係登登身邊靠狂奔打出身價 係對抗差 操返大隻再保持落去真係不得

傷左Ben wo

搭多隻fvv或者Powell

Mullsip+bolbol + 1st round 換AG

塊撚製唔製

咩直制唔制先係問題

Curry Irving

係，我就係唔明
乜bey好撚勁好有潛力架咩
無留意架塞，sor

係都當值 會員啦

笑死，即係基本上淨係比隻bolbol人

傳聞:
1. BALL 去大飛
2. 馬剌ARDIGE 去熱火
3.騎士鼓佬去湖人
4.嘔奶OLADIPO rocket to ...............magic

5. boston 想用SMART 換GORDON 同FOURNER

6. LOVE DDR 無咩人要.

雞塊仲有咩賣，Gary Harris？

我見過網上最撚差都會搭隻Barton
harris無人要啦依家

ball依家傳埋公牛同鷹，鷹都好大機

我估呢5單錯哂

Aldridge都正路嘅
但要買斷，刺又唔想

鷹要ball做咩

鷹話有多個控，俾young走無球會仲好發展
唔記得係咪Stephen A定bill simmons講鷹內部消息

Stephen A 啲料真係吹水多, 如果係換走Bogi成件事合理

記得唔係佢，可能Jalen rose
但求其，總之係有條友
不過真心最麻麻就係聽Stephen a max Kellerman

拓不如試下用CJ+Nurkic換siakam+powell啦再唔補多個All star級鋒線會然成世上限應該都係得西決

on9王

換埋中鋒走好慘呀

傳啫

仲有2日

好快知咩事

9成都買斷，同鼓佬一樣，邊有隊會肯拎2000幾萬match

Match都算，仲要俾pick
同你換真係傻Q咗

而家與買斷
無付出, 又可以簽勁人
其實NBA應該唔準咁做
否則咪幫哂Ｄ強隊？
薪金限制變左無用？

二千幾萬人工既， 換你呢隻老鬼？
仲要大傷過喎
感情上，波特蘭或者會制既
但比我就唔會了

Drummond 去網隊食Harden d 餅，係咪可以宣布定冠軍先

Lamelo未傷我想黃蜂換佢試下

傷左唔理了

防守唔得，難搞啲

反而dvd 換唔換到好既3D返黎先最關鍵

早幾年唔係嗰個都屌哈登帶唔到隊㗎咩
尤其playoff會手軟
做咩上面會吹到佢帶隊最勁甚至同lbj比
去Nets抱完團帶隊會勁左？
仲有有咩可能佢帶隊會好過cp3呀
你話佢得分實力聯盟1 2 我就無意見

仲有二日
世界又變天了
如果爛網仲簽人
真係ＣＨＡＭＰ得， 到時實大把 人屌籃網組團
ＤＵＲＡＮＴ呢世都做唔到第一人了

終於有正常人

鼓佬唔係你地想像中咁好

對網黎講

Siakam都算all star級?

佢係火箭個陣帶隊已經屈啦
啲人傷晒都爆分爆到帶返隊波上嚟

吓算啦
今季開頭咁差佢有責任
但家下打極矮，仲要逼佢打c位
咁廢同埋多拗撬都正常

做過all star算唔算all star 級

想講帶隊呢家野通常唔講入playoff之後
cp3,harden都係講帶廢物入playoff
入到去俾人first round屠都好正常
同lbj比就過份咗啲

我覺得唔算
等於我當唔到korver係
或者holiday唔係as但覺得佢係

個nick claxton防守係點

假期係第一個90後all star

無睇開龍 淨係記得佢上年bubble好似打得好差
原來依家打c位

佢真係好差
今年開頭做1st option都好差
所以上面trade去blazers一定好，超級二佬料
今年龍試唔到Baynes, boucher上場就多咗
板就平均，因為Lowry fvv og都搶到
但主要對位同boxout center係比哂siakam
佢對nurse發脾氣都正常

屌係喎
pelicans個時
sor

76人呀柒頭

76人啊柒投

傻閪c0

on lun 9
76人阿柒頭

有病睇醫生

睇你lbj睇緊個個？

比啲面我唔好笑牠得唔得
睇到大腸即將奪冠牠開心到痴咗線

西岸班gm仲未起身做野

波叔帶大腸奪冠上唔上到top 5 PG？

奶豬你個他字錯咗部首

吓又數
唔記得
1. MJ
2. Curry
3.4. Isiah/Big O
5. Bob Cousy
6. Stockton
有冠都已經難過stockton, Cousy一定過唔到

有冠先啱啱同牙榮 豬豪同level

臭雞之前話波叔>史托頓 因為史托頓打季後賽好唔對板

利申：冇睇九十年代波

今年deadline都幾靜

史托頓=steve blake

傳 細摩＋2022 2nd pick換波

鵝要細摩托

拎去再trade都算唔錯，16m其實唔差

份約咁撚長Griffin諗咩

傳姐未必係聽日睇下點

仲有25個鐘

準備trade deadline大爆發

今日登登芬妹都唔打，唔知會被jazz屠幾多分

嘩，籃網4巨頭都唔打，讓賽咁話？

我牛

我以為今日完deadline之後咩新聞都冇

當鵝係白痴？冇首輪簽唔駛諗換到大球（不過快艇好似冇哂首輪）

邊個係細摩托?

Craig同saric咪撚出啦今日

換出去防係幾好，有速度有腳法，但人就瘦，所以籃板咩唔到位

係咪快艇個Marcus Morris？

細摩 托
分開架

換咗既我驚griffin比Zion一拳打死

唔知網會被屠幾多分

Woj話不能排除湖人跟速龍有關Lowry 既交易

湖有咩換？

屌你老母垃圾大腸 買撚親你都輸 死垃圾 全隊空難死唔該

AD

德國仔、HARRELL、KCP

換左真係得返六七個人打波

Zion同大球都幾夾，點解塘鵝硬係要換走大球？

打尾10隊就買腸輸
其餘腸贏

網已經被炒20分

網讓賽

起碼火箭係咁轉人都年年入playoffs先啦，仲可以打下西決
佢走左之後既火箭咩環境有眼睇，果堆role player 全部打回原形
Cp 唔係唔勁，但帶呢隊主力成日缺陣既nets, 佢未必好過harden, 真係要場場打足38分鐘，仲要幫手守埋籃底，cp勁極都有心無力

睇下個陣
登: back to back又要去咁撚遠Utah 又未必羸到不了

球星榮叔: 要打3場作客不了 寧願sick leave

痴撚線 又劫富濟貧

榮叔究竟咩事成日射波

CLS，大腸依家豬14場，有8場係贏10分或以上然後倒水

其實榮叔前幾日生日, 可能係放假又走左蒲

有無呢8場cp3 +- 值

活塞 105-110 -19
灰熊 104-108 +5
金塊 126-130 -9
雷霆 97-102 +3
籃網 124-128 -9
黃蜂 121-124 +11
灰狼 119-123 -8
魔術 111-112 +3

會唔會被屠50分

網已被炒40度

第三節就完都冇人拎10分以上 咩波黎

無人識打波咁撚樣

真
年年轉人去夾佢
頂級中鋒 頂級控 前mvp
無playoff食得屎啦
同埋邊隊走左嗰mvp唔會打回原形?
我無質疑佢個人實力

至於cp3帶我雷有playoff
你登又得唔得?
上年仲同你harden打搶7...

2012佢岩岩轉去火箭果年呢，有邊個，Jeremy lin啊？

asik

Me: "What did it take for you guys to hold Zach LaVine to four points in the second half?"

#Cavs J.B. Bickerstaff: "Isaac Okoro"

The Detroit Pistons are trading guard Delon Wright to the Sacramento Kings for guard Cory Joseph and two second-round picks, sources tell ESPN.

開始上前菜了

值唔值咁多野呀

Halliburton Rip